唔知邊個傻仔冇keep好，比我執到封大利是！

雖然以前都執過不過得幾十蚊多
今日執到封利是唔太起眼
但係有成千銀 有幾條頭髮 幾香下
仲有張紙仔係入面 不過睇唔明佢寫乜 可能攝錯左啦

g

悶唔悶呀又係呢啲

樓主睇路

落咗降頭，貪果個死果個，唔死就成世行衰運，小心呀

唔係呀 但係我洗左 可以點搞

rip

咪係囉
至少都起碼整下道具
Up張圖
呃下啲真心

🤙🏻🤙🏻

skr skr🤙🤙

新年流流執到利是幾出奇
我要解決方法啊

方法係 塞番咁多錢入去 放番落原位

其他野dum晒 得錢得唔得.....

收皮啦 假膠